%\section{何故Beamerを使うのか？}
%\begin{frame}\frametitle{PowerPointじゃだめなの？}
%\begin{alertblock}{PowerPointの問題点}
%\begin{itemize}
%\item PowerPointのバージョン・OSに依存する 
%\item PowerPointは有料
%\item 数式が（相当がんばらないと）汚い 
%\end{itemize}
%\end{alertblock}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}\frametitle{何故Beamerを使うのか？}
%\begin{block}{Beamerのよいところ}
%\begin{itemize}
%\item 論文・レジメの再利用が容易 
%\item レイアウトの微調整は\LaTeX に任せることができる 
%\item 数式がきれい 
%\end{itemize}
%\end{block}
%
%\begin{exampleblock}{数式の例} 
%\begin{equation*}
%\frac{\pi}{2} =\left( \int_{0}^{\infty} \frac{\sin x}{\sqrt{x}} dx \right)^2 =\sum_{k=0}^{\infty} \frac{(2k)!}{2^{2k}(k!)^2} \frac{1}{2k+1} 
%=\prod_{k=1}^{\infty} \frac{4k^2}{4k^2 - 1}
%\end{equation*}
%\end{exampleblock}
%\end{frame}
%
%
%\section{具体例}
%
%\begin{frame}\frametitle{定理環境の例}
%\begin{theorem}[Fermat]
%$a^{p-1} \equiv 1 \pmod{p}$
%\end{theorem}
%\pause
%\begin{theorem}[Wilson]
%\begin{equation}
%(p-1)! \equiv 1 \pmod{p}
%\end{equation}
%\end{theorem}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}<1-2>\frametitle{オーバーレイ}
%\onslide*<1>{
%\Large{これは1枚目です}
%}
%\onslide*<2>{
%これは2枚目です
%\begin{theorem}[Euclid]
%There is no largest prime number.
%\end{theorem}
%}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}\frametitle{色もつけれるよ}
%  {\color{red} red}(\alert{alert}),
%  {\color{blue} blue}(\structure{structure}),
%  {\color{green} green},
%  {\color{cyan} cyan},
%  {\color{magenta} magenta},
%  {\color{yellow} yellow},
%  {\color{black} black},
%  {\color{darkgray} darkgray},
%  {\color{gray} gray},
%  {\color{lightgray} lightgray},
%  {\color{orange} orange},
%  {\color{violet} violet},
%  {\color{purple} purple},
%  {\color{brown} brown},
%\end{frame}
%
%\begin{frame}\frametitle{いろんなブロック}
%\begin{block}{ブロック}
%これは普通のブロックです
%\end{block}
%
%\begin{alertblock}{警告ブロック}
%警告！これは警告ブロックだ！
%\end{alertblock}
%
%\begin{exampleblock}{例ブロック}
%例えば、こんなブロックです。
%\end{exampleblock}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}<1-2>\frametitle{画像も貼れるよ}
%\onslide*<1>{
%このように画像を貼れるよ
%%\begin{figure}[htb]
%%\centering
%%\includegraphics[width=12cm,clip]{dummygraph.pdf}
%%\caption{$f(x)=e^{-\frac{x}{10}}\sin(x)$}
%%\end{figure}%
%}
%\onslide*<2>{
%画像や表は各自用意してね
%%\begin{figure}[htb]
%%\centering
%%\includegraphics[width=8cm,clip]{sym4.pdf}
%%\caption{Cayley graph of $\mathfrak{S}_{4}$}
%%\end{figure}%
%}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}\frametitle{まとめ}
%\LARGE{大事なのは中身です！}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}\frametitle{}
%{\Large ありがとうございました}
%\end{frame}
%\appendix
%
%\newcounter{finalframe}
%\setcounter{finalframe}{\value{framenumber}}
%
%\begin{frame}[containsverbatim]\frametitle{dvipngの使い方(1)}
%\begin{block}{この様なファイルを用意する}
%\tiny{
%\begin{verbatim*}
%\documentclass[43pt]{jsarticle}
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{lmodern}
%\pagestyle{empty}
%\begin{document}
%\begin{equation*}
%\sum_{k=0}^{\infty} \frac{(2k)!}{2^{2k}(k!)^2} \frac{1}{2k+1}=\frac{\pi}{2} 
%\end{equation*}
%\end{document}
%\end{verbatim*}
%}
%\end{block}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}[containsverbatim]\frametitle{dvipngの使い方(2)}
%\begin{block}{使い方（コマンドライン）}
%\scriptsize{
%\begin{verbatim*}
%latex dvipng-sample.tex
%dvipng dvipng-sample.dvi -T tight -bd 1000
%\end{verbatim*}
%}
%\end{block}
%\end{frame}
% \setcounter{framenumber}{\value{finalframe}}
% ## 微分のプログラムの構成
\begin{frame}{微分のプログラムの構成}
\begin{itemize}
 \item 微分本体
 \item pythonと大して変わらないのに
 \item if elseでつなぐよりきれい
 \item 述語
 \item デモ
 \item 拡張
 \item 変数を変えても動く
 \item 累乗が使えるようにする
 \item Lispと似ているけど、本体の処理系で評価できなくてよい
 \item あくまでも処理対象の表現形式がS式というだけ
 \item SICP練習問題の紹介
 \item サブトピック
\end{itemize}
\end{frame}